{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 함덕화산송이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションでは入室を拒否することもあり、その場合も払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式の調理は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動的にキャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 ご予約のお客様はIPTVとWiFiを利用でき、客室は禁煙です。 アメニティと駐車が可能で、楽しむのに最適なペンションです。 ただし、臭い食べ物の調理はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、一部のペンションでは入室を拒否することもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前10時までです。時間厳守をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設に注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式の調理は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 486
    }
}